# Забытый пароль

Студент Петя завёл себе новый почтовый аккаунт и придумал для него пароль из нескольких составленных вместе слов. К сожалению, порядок этих слов Петя тут же забыл. Да и среди слов–частей пароля, которые Петя смог вспомнить, кажется, есть лишние. Помогите ему написать программу, которая по заданной строке со словами составит все варианты пароля. (Пароль может быть любой комбинацией подмножества введённых слов и не может быть пустым.)


## Формат ввода

Одна строка, в которой содержится не более 7 слов из строчных букв, разделённых пробелом

## Формат вывода

Все возможные варианты пароля, каждый с новой строки, в лексикографическом порядке. Пароль не может быть пустым.

### Пример
__Ввод:__
```
roses are red
```

__Вывод:__
```
are
arered
areredroses
areroses
arerosesred
red
redare
redareroses
redroses
redrosesare
roses
rosesare
rosesarered
rosesred
rosesredare
```
